[Fresh Grad] 做Business development既你忙嗎？

番左一個月工 每日都朝9晚6 打幾個電話 打完煲劇煲到收工 好磨滅鬥志......

hi,巴打 我都係做緊BD, 有無性趣交流下